
Птаха:
Смена ансамбля, принято мэром решение,
Кто сказал кепке, что это решение окажется верным?
Люди по хатам, дверь из железа, ночью на стрёме
Звоните 02, мусора и творят беззаконье.
Мне лично ровно, кто сидит в доме, кто в коридоре,
Кого по подвалам мажет, как сук, на приходе.
Мне просто обидно до слез, когда я вижу бабульку,
«Жизнь за идею!», а теперь нет денег даже на булку.
Вы охуели? Коммунисты, демократы,либералы,
Стадо блядей жирных нахалов.
Какой закон о полиции? Отделы будут гореть,
Я обещаю, моя дорогая милиция.
Припев :
Город. Скажите, что за город это, что за улица?
Я не пойму, где переулки и светлые лица.
Тут забывают уже русский язык
И это называете вы российской столицей?
х2
Slim:
Это не строки любви к этому городу,
И уже 2 года, как я переехал из Центрального округа.
От меня до Страстного 2 часа пробок, сейчас холодно,
А летом припекло, плотный дым за окном.
Город понтов, город ходов для подземных котов,
Власть ментов, не дай бог упасть в их огород. ЮЗАО,
Не пропусти поворот с Севастопольского на Болотниковскую,
И налево, там второй светофор.
Любимый трек на повтор. В другое измерение переход,
За толщиной стальных дверей остановилось время,
Будто вынули звенья из мозга этих людей,
Дома бросают тень на каких-то детей, у них сильных акцент
Теперь это — их карусель.
Сюда не лезь — попадёшь под рельсы Экспресса Москва — Гудермес,
Он будет затонирован и по кругу с обвесом, с выхлопом Remus,
Последний рейс уходит от Европейского, им надо успеть.
За МКАДом чёрный лес и взлётная полоса,
Пятилитровый Brabus и кожаные кресла, в центре кольца — меха.
Блеск поражает глаза, жизнь у Кесаря на весах,
Над бездной Москва скользит по лезвию
Слово:
В Цитадели, что слезам не верит,
Присыпать накладно, Керя,
Для Махачкалы здесь отожмут твой Мерин,
Там наверняка на нём достойно застелят,
Здешний аппарат давно уже должен был висеть на елях.
Лужу отжали еле-еле, хватит беспределить.
А что там у жены по зелени?
Нормально хапануть успели они, дело делали.
Разгребать устанет Церетелли,
Уже господам по-ходу не достать до цели.
Они теперь как Миша Ходор, на прицеле,
Сейчас приставы засуетят, а мы заценим.
Вова сказал, что есть свет в конце туннеля,
В апреле жду капель я,
Пока тут чирикают петухи на перьях,
Меньше нам доверия
От пациков за социалочкую тут очередная серия,
О том, как душу укращают звери.
С нами тут ребята с севера,
Если что, то отожмём все реквизиты с сервера,
Они ума не прикладывали о том,что будет,
Если человечьим мясом кормить Цербера.
До барикадной из Мервина успеть бы мне
До рассвета, до кольца третьего,
До кольца третьего... до третьего...
Припев х2.
